究竟愛回馬家 定 愛回熊家好睇d？

馬家啦一定

馬家

馬家
依架睇緊 一次過追返1000集

Link?

熊家

馬家集集誤會誤會
馬子仁 馬強條線悶撚到嘔
得馬壯好睇

熊家係成家都咁好睇
加埋大小姐 送水輝 terry 綠帽細龍生
個個角色性格鮮明
熊家完勝

大小姐真係好正
上次吸毒嗰集笑到我死

仲有群姐都好好笑

開心速遞
配角同配角之間啲花火
同埋開心速遞式反cup

馬家應該師奶先鐘意

是但啦 我剩係知而家呢套好撚多植入式廣告都冇人屌

其實得600幾集
後邊嗰啲呃人
變撚咗愛瑜珈

利申：重睇過一次

馬家真係好戇鳩
成日扮晒好人正義撚
勞麗嫦會俾幾十萬幫人地私奔
馬子妮大學賣飾物會賺到一百萬
仲帶好多戇鳩情節

負皮正垃圾

無錯，馬家好能悶又誇張閒閒地都幾千萬

熊家就貼地d，配角有火花，有感動有搞笑的硬膠劇情。

馬家果d好老套。熊家有時真係做到一家人果種warm

點會冇人屌,
但人哋都係靠廣告先可以有多啲budget拍得豐富啲,
例如景/道具,
所以如果唔係太夾硬嘅話其實可以接受

開心速遞俾左好多機會配角表現，
就算配角都可以有自己一集既主線，
做自己一集既主角！

就算講唔出真人個名，
但一講角色名大家都知講緊邊個……
群姐, Peter, 鐵面陳, Rebecca..等等.....
最緊要佢地唔係行行企企，每個人都有自己人物性格。

無論係馬家定熊家總之愛回家有曹總出現嗰集就一定係質素保證

一定係熊家
不過唔只佢地 龍家都係重點

一定係態家啦
搞笑又貼地 大小姐好正又搞笑
金城武啲大學生活都好笑
利申 晚晚追 要ot睇唔到既會第日lunch睇翻

熊家好笑D好貼地
成日拎返香港既新聞

係熊家好d 個個都有機會做主角
但成日無啦啦踢走人 唔好好交代

馬家係好理想既一家人
你為我我為你
但熊家就貼地真實好多
打打鬧鬧 有d自私 但最後有事都會幫大家手
熊家

大學生活幾好時，愛回熊就係個劇本夠痴線先好笑，其實8點鐘食飯時間都係想輕輕鬆鬆笑半粒鐘

要有D市儈性格先夠貼地

馬家太多垃圾角色
馬柔 勞麗嫦

熊家大家姐同潮生條線好悶

工業紅藥水又係好悶

太認真既愛情線即刻變返 CCTVB既罐頭劇

唔係我想睇既sitcom

睇佢都係想唔使諗野on99搞下笑一集食住飯睇

熊家 有好幾集都好好笑

熊家多幾條線
劇情豐富啲

馬壯屌打

熊家嘅係熊心如

愛回家有咩位要諗野

熊家邊有得輸
依家8點開電視，睇完呢套就熄機

3e同g wong條線不知幾好睇

馬壯加埋 依家果到最好睇

熊家有安凌都贏晒啦

John ma

Mytv super

開心速遞多啲靚仔

可能係大台規矩唔公開得,
之前有巴打講過演員如果暫時調咗出組,
期間就唔可以拍 一兩場都唔得,
所以先搞到好多嘢要口頭交代

得幾集咋咩

係g Wong carry 姐
之前3e 同 子孝條線悶到傻
依加子孝有單獨線仲好睇左

馬家 勞麗嫦 拉姑 馬子妮 馬子仁
熊家 大家姐潮生 工水 安凌強壯 大小姐輝輝 孝心國 威龍三子 Isabella
邊個完勝唔使多講

熊家
條條線都好睇

熊家，開心速遞係成個Style同以前嗰啲有明顯分別

Bobby

孝國線

熊家
真系好有屋企feel

可惜曹總好少係愛回熊家出現

原來咁撚多人睇垃圾CCTVB

一定係熊家，馬家比條毛

馬家淨係得馬壯條線好睇
馬壯尹德如 仲有律師樓其他配角線都唔錯

但係熊家整體劇情都好貼地
由其金城安條線真係有返讀大學住hall啲回憶

MANDY同博士交代得咁好都叫踢走?

還我傻強

開心速遞好睇好多囉

熊家啦

愛回熊多仔仔睇
所以後者

馬家最撚on9係愛因斯坦

熊家 宜加淨係睇宜個節目

熊家冇得輸

其實最好睇係龍家

熊家完勝

馬家嗰類劇情睇得多會悶

以前馬家踢走人都有交代啦， eg john 條女

熊家一樣成撚日搞誤會
有撚分別
只不過係貼地同離地嘅分別

mandy 突然英國留學wo

呂慧儀

馬家我冇集集追呀,
佢係調出組拍其他嘢咩?

講我？

一開始播開心速遞個個屌 依家個個like on99

咁之前都有講過佢想去外國讀書啦

Hktv 點Jack 咁夾硬就大讚

3e屌打含撚咀

咁轉咗做cls style好睇咗咪讚囉

論破格同創意，開心速遞好好多

我覺得開心速遞係跳出咗一貫tvb嘅風格，有好多集係痴撚線得嚟你會覺得好睇，例如IT狗、群姐搵介指。類似嘅手法同風格以前好少見。

佢玩膠得嚟係師奶都會睇得明，仲成日有d精彩反cup

馬子仁

坐監果到擺明要走架喇

有林作同池美麗嘅集數一定好睇

馬家得馬壯同律師樓好睇少少
其餘成個馬家都勁唔好睇，離哂地

咩最接近神之男人 聽到都想打冷震
仲要黎落以講野唔撚正

冇睇過
TVB傻閪先睇

一比人問野就
每句開頭都係: 我姨沙啤拿....

馬家愈後愈悶。
熊家愈後愈好睇（百幾集前馬家好睇啲）。而且劇情多元化啲，同埋翻睇都唔覺悶

馬壯係正
但除咗馬壯成個馬家都好難頂
馬家三個女人馬柔馬子妮勞麗嫦全部都係極品煩膠
諗起屋企要對住呢三個女人就日日都唔想回家

無人提麥包版
不過真係好垃圾

呢類咁癲嘅劇本，以前卡啦屋企都唔少
唔知點解後來嘅處境劇越來越例牌

群姐搵戒指嗰集真係好好睇

咁撚多人睇tvb

後尾加埋馬子仁老婆仲難頂

成套野最on9就係一開頭隻鬼

我剩係鍾意睇龍家

傻強條線好撚痴線 之前話佢鍾意安仔媽咪真係好癲好好笑 點解可以就咁走咗去西伯利亞

但阮兒幾索喎

頭100集一個post都推唔爆 ，之後好似大小姐窮富翁大作戰嗰集突然上左熱門先好多人知套劇轉左style，跟住博香令到好多人開始追

如果馬壯返返嚟幫曹總就好

馬家成家離撚哂地
相反龍家夠貼地 人物形象立體 有錢人都唔係完美 大小姐又時都會柒下柒下咁

人妻蟹好好J

IT狗同秘密網個集笑到仆街

馬家應該喺外太空長大

之前曹總喺ig話佢仲有法律事務要搵JohnMa幫手,
同埋佢本寫真集出嗰陣都有寄俾佢

聽講係因為一屋老友就收得所以整番個類似嘅sitcom版

幕前一家和陸，幕後狗咬狗骨，踩住上位，攪到叉燒炳無眼睇

熊家啦
講真好多年無睇tvb
雖然唔係集集追
但睇開都會睇哂佢
以處境劇睇得出有heart去拍
寫啲劇情係貼地先

馬家得律師條線好
熊家就得sell親情條家庭線差

熊家
啲人物性格貼地又好笑好多
有度縮孤寒嘅廢老根、港女熊若水、廢青金城安
阿叔、大家姐同3E係另類啲，但佢地喺屋企成日互撚互串嘅相處都幾貼近現實嘅家庭
仲有熊家有啲cls集數真係笑到仆街，e.g. 熊家攬炒、醉爆熊家人、樹根的春天

神之馬壯

熊家嗰種嘅癡線先至好睇
安凌呢對cp正到

係，嗰時除咗馬壯之外，嚴謹條line都好睇嘅
不過而家因為熊家都睇返tvb，miss咗都上網追返
我感覺而家開心速遞個幕後團隊都幾年輕，唔係都未必講到大學嗰條line講得咁貼地，又成日好貼時事

傻強果班正到
George好多柒野都好好笑

之前勁鍾意馬家 馬家完左之後d愛回家都無興趣睇
係前排話有人扮飯腳karen先開一集開心速遞睇下，又幾好睇，同之前d劇好唔同，d角色真實d有時又幾仆街，而家會日日追，又會睇返之前d集數，睇上癮

講講下又無左件事

隻鬼升左天啦

開心速遞主角係龍家
龍 》熊 》馬

一開始大龍生叫二叔查邊個撞佢個仔
而家已經無交代邊個係兇手
Btw 隻鬼好似其實未死 只係昏迷
去左外國醫病

竟然無人提食屎陳師奶

點估到tvb d垃圾都咁多fans

臘腸咀馬子妮

呢個po見到好多平時係大廳食飯既巴絲
唔講咁多，開心速遞令我由完全唔睇大台，變到日日一定準時8點開電視，miss左會追番
開心速𨒂淨係牛肉打風果集已經無撚敵
再加好多估佢唔到而因演技跑出既角色
Isabella八卦但對歐陽波比一條心，Peter一句Jesus，Ivan成班IT9 ，Andy條終極花生友，食屎陳師奶
重有好多好多，開心速遞係劇組真係有心做碩果僅存既好劇黎

係Isabella，係大小姐既好姊妹！

熊家多d女睇

馬家太正常 1d都唔好睇
熊家夠on9 好好睇

馬家啲人設太離地

熊家每個角色都有仆街野
現實好多

剩係講多元化 開心速遞都吊打馬家啦
大到主角熊家嘅一隻狗—啤啤有主線
細到配角嘅群姐/美麗都可以做主線
一啲你無認過會有主線嘅角色 開心速遞都拍到出嚟 仲要好睇
晚晚8點全家準時開電視睇 睇完開心速遞就熄電視

熊家嘅愛回家劇情有啲真係估佢唔到嘅搞笑，例如蓮姐搵戒指，變咗個工程師咁款

群姐啊

最撚憎馬壯
做咗十鳩幾年戲都係得同一個tone去做戲

熊家成套條條線都有D睇頭
馬家得神之馬壯睇得下

開心速遞衰係個主題曲手上

嗯

梗係熊家
仲有我最鍾意嘅龍家
睇大小姐terry綠帽細龍生做啲柒野真係好開心
貼地過馬家多多聲

係咪得我好期待佢哋crossover
想睇馬家vs熊家
馬壯vs熊尚善

堅好笑

熊家好睇啲
最鍾意傻強成日都想錫下啲妹豬

利申：之前放工放遲冇睇過馬家

有講邊個兇手㗎好似

冇馬家冇熊家

一定係開心速遞好睇

其實周圍都有㗎啦 美劇英劇，如果你試過係美國睇YouTube會覺得香港係好少廣告

熊家好睇好多, 有D 集數玩穿越時空果D真係估唔到

咁係咪要助長呢個風氣啊on9

以前馬家得律師樓、馬壯尹德如條線好睇
依家開心速遞基本上條條都都唔錯，又跟貼時事又有CLS劇情

夢資源嗰集科幻片咁
想夢資源多啲出場

呀Isabella仲用摩斯密碼同班姐妹溝通。。。

最鐘意係睇個八婆Jenny雷珍妮
真係好on9

金城安同朱凌凌最好睇

之前仲有笑it狗同用連登另起爐灶做故事
而且唔再用高登做討論區改左做綿登

其實風少去撚左邊

熊家有大學線 朱00 傻強 金城安笑到仆街

仆街兩套都係我最愛
揀唔落手

皆大歡喜好睇好多
金家比起馬家同熊家搞鬼好多，依加夜晚重播都有睇
利申:三套都有睇開

神之馬壯 carry

馬家有時會特別高汁
好似有集馬強話佢終於做到稱職老豆果集咁

開心速遞編劇有上黎mon post
將啲唔受歡迎既線/角色cut走晒

例如
00+楊秀惠
熊樹仁同david冇再做主線
vivian連個角色都摺埋

愛回家麥包

熊家 多元化 , 去 澳門 , 迪士尼定海洋公園, 商場購物真實貨品.

點會吾係熊家

愛回家第一輯幾乎集集講馬家
開心速遞只有50%講熊家, 多左其他線: 接龍, 香港島大學, 速熊, 補習社, 而且啲線係會交叉: 大小姐vs熊尚善, 潮偉+大學生

第一輯有時間就會睇, miss左唔會追返
開心速遞會準時開電視睇, miss會上網追返

開心速遞發掘左好多新人, 大小姐, mandy, kc terry, 安仔
同12年前同事三分親一樣, 發掘左裘俊, macro, gary

00+miss tong好睇喎

美國多過香港10倍啲youtuber同商家先生存到 但係香港先得10分1已經呱呱嘈到痴線 又要馬兒好 又要馬兒不吃草

食屎陳師奶都夠屌打馬家九成角色

大小姐 kc都唔新啦 btw大小姐今次真係上位成功 我愛大小姐

「唔」

垃圾鬥垃圾

但以前唔紅
依家係紅到拍廣告
但佢罵人好有治愈既感覺
好似幫我出左啖氣咁

淨係食屎陳師奶個名都夠贏啦

龔業同紅藥水悶？

演員無續約

劇情作佢未死，個靈魂返左身體，去左外國醫病

以前大小姐好黑人僧，而家最鐘意睇大小姐

呢三分鐘片居然囊括咗佢7成金句
睇完真係醒腦提神 我又有精神繼續工作了

如果工水線係認真嘅愛情線，
就唔會係依家個結果啦

呢集都係經典

禿鷹哥

仲有同垃圾清鬥氣嗰集都笑到仆街
人哋都唔show佢佢柒下柒下走去係咁瘋狂撩人決鬥 好似小學雞
開心速遞贏嘅位就係得呢啲CLS劇情先帶到咁多歡樂畀我

cls劇情竟然無人提廢老根腳汗月餅嗰集

安仔咀譚道德個幕

仲有比細佬隻杯痴住

如果馬壯加入埋開心速遞就好睇喇

熊家暴走先好笑， 連食屎陳師奶同廢老感情線個集， 都好笑到仆街

事實證明劇情夠本土, 唔好同大陸合作拍劇, 先至會有高收視

初初有隻鬼， 唔知想點

以前馬家得馬壯carry咋
唔通睇馬子妮個死人嘴咩

原來連登仲有咁多人睇緊tvb

轉身彈琴果幕笑到pk

屌係呀 我睇到佢地拍嗰條片真係笑撚咗出黎 最好笑係佢地仲覺得條片好好睇

Jacky?

馬家只啱班冇腦嘅師奶睇

大小姐代表作點少得呢段Shut up

熊家好睇好多 啲劇情真係會笑得出嚟
角色都立體好多 唔係集集誤會溫情大道理

嗰陣馬家做完個個都話唔會睇新一輯愛回家又乜又柒
又話食住愛回家條水 唔睇無綫
依家咪又係個個仆到去睇
港豬真係港豬

成個post 無人提terry kc

kc terry 係愛回家嗰時已經出名㗎啦喎

呢幕真係笑死屌

一定係同一班人啦屌你老母

叫佢fuck off la

熊家隻鬼仲未解決

熊家
睇開覺得好on9 好適合我呢啲on9睇
同埋大小姐好好睇

解決咗喇

劇情是點？

馬家版係馬壯同律師樓班人頂住先好睇
仲有首歌係好聽過熊家版

點解馬家啦一定個個回覆咁多正評
但個個都投哂熊家

有集接龍不平安日, 拎左國定殺戮日條橋
笑死

熊家啦

起碼唔撚洗見到條黎諾懿

醒番，送左外國

增高鞋墊嗰集笑到趴地

呢集勁撚正，最後terry同mia夾埋撚到大龍生一棟都無

呢幾年完全唔睇tvb，家陣就算係外國都熱愛到要上icdrama日日煲

咪係，成浸北姑味。

馬家
律師樓幾悶
係有時拉埋KC果面好少少
同埋勞麗嫦又係悶位
仲有死唔斷氣個木偶哥
反而開心就平均

princejoyce

即係根本沒有死到？

熊家精神：攬炒

馬家：子妮、酸妹、火辣妹、霞姐、德如同靚湯
熊家：長腳蟹已屌打了

gary之前要轉落兒童組
依家好似收埋皮

Gary咪即係IT部ivan

馬壯 > 熊家 > 馬家

我啲女同學又係勁鐘意睇開心速遞 我一開頭心諗愛回家有乜好睇 點知睇咗集之後覺得好撚搞笑 唔似tbb會拍嘅野 最深刻個集係IT狗個集 笑到仆街

睇池美麗做戲仲尷尬過睇中學戲劇 咁都好睇 睇親都想打撚柒件肥嘢

熊家無得輸 唔使講咁多

已經無人記得八時圓寂了

十仔同簡兒bb

馬虎個角色好煩好唔討好 每次一做馬家就好悶 但廢老根個角色就廢得嚟好討好 做親熊家都好on9 好好笑

想睇馬壯亂入熊家

熊家啲人賤啲，但賤得黎係都錫屋企人
馬家太sell正義同太過離地既親情
鍾意睇熊家多啲

佢本身就已經只係昏迷好似植物人咁，只係靈魂出左黎

黎耀祥壁咚毛舜筠

愛回熊家之前有集講大小姐同大家姐幫班狗仔搞葬禮真係好好笑

呢場真係笑到痴線

不過cut左博香之後
傻強都畀人cut埋

岩先又睇多次 0:30 KC Terry Mandy 交足戲 忍唔住又笑佐

Peter：安詳得嚟帶點哀傷

熊家 有安仔就好好笑
但其實成個熊家都真係好睇過馬家好多

熊家》馬家〉》八時入席〉瑜珈

大小姐同kc幾時係新人

不過俾到機會配角做單元主角好正，佢地做好睇過d花星小生

愛回家唔理講咩線都會見到馬壯 個陣睇到好憎黎諾懿

馬家真係好on99
賣下二手野就賺幾百萬，郁下又唔知點解多幾百萬

開心速遞真心高汁

一間大集團故仔易作d
要it9有it9
要清潔阿姐有清潔阿姐
hr
普通打工仔
成日俾人鬧嘅秘書
咩都齊

律師樓淨係得律師，邊會有共鳴

好似宜家3姨都少戲都係一樣
有幾多人係博士+做補習天后
個背景唔夠大眾化好難令人明白佢背後辛酸
大小姐亦唔會講佢點傾生意一樣
一講呢d睇完冇人明嘅野就會冇人睇

馬壯carry到都係因為佢成個高登仔咁啫

支持熊家
但佢而家咁樣cut人法 又唔知加咩角色
好驚佢做唔長 遲啲又冇野睇了

好掛住wifi
呢排唔見佢做it 有d失落

巴打誇張左少少

Terry最後既獨白

反而熊家個個都仆街

道德訓練營

馬家得馬壯好睇
馬家年代最好睇係查李施律師樓
馬家條線寫得好差

熊家基本上part part都好好平均好多
所以都冇集中係神之馬壯咁一冇佢就好似會差好多